瑞和街後巷雜物遭縱火 警追緝縱火狂徒

觀塘瑞和街與瑞寧街交界發生火警。今日(3日)凌晨零時許，放置於上址後巷的一堆雜物起火，一時間火光熊熊，適時有司機駕駛的士在附近等客，見狀報警。消防員到場開喉，迅即將火救熄，發現約5乘5米範圍內的雜物焚毀，火警中無人受傷。

消防經調查後，相信該堆雜物由附近的拾荒者檢獲後擺放該處，認為火警原因有可疑，案件暫列縱火，交由觀塘區刑事調查隊跟進，並翻查現場天眼片段，追緝涉案狂徒，暫未有人被捕。

發現約5乘5米範圍內的雜物焚毀，火警中無人受傷。

5×5=25→肉酸
肉酸rip \|/

罪惡之街

港版哥譚市

N賓連火都放？

兩周年慶祝?

重未死？

波台手足係咪日日Mon住瑞和街新聞

肉酸狗

4/3 屌爆宇城飛2週年

今日世清連皇區都冇出現過

痴撚線

世狗連觀塘都唔敢去邊會有事